［颱風追擊］1825號 康妮 （熱帶擾動）94W

將會命名［康妮］是由柬埔寨提供，指傳說中一位美女。

10月5日歐洲中期預測會進入南海，有機會威脅廣東沿岸。

資料來源：觀氣象看天氣

由於時間尚遠，存在極多可能性，秋颱特別難預測，歡迎各位在此發表，延伸討論。

諸葛神數測字算命
您輸入的是：康妮香
籤詩： 憔悴無人問 林間聽杜鵑 一聲山月笛 千里淚涓涓
解析： 多愁善感的人讀了這支簽，恐怕會氏落，非常失望。因為其間表達的意境似乎太寂寞，太悲哀，沒有給予一點點鼓舞，是嗎?其實不然，且聽我將意思一層層為你剖說。 你曾經受過不小的打擊和挫折，給身心伊健康帶來了嚴重的危害，如今處在艱難的歲月和處境中，沒有得到應有的關心和愛護，昔日的朋友們都已離去，你在凄清的林間聽那杜鵑聲悲啼，心都要碎了。 可是，終于從遠方傳來了召喚的山笛，在這美麗的夜色中，聲聲向人你呼喚。遠方的知音是那樣需要你。那位女性貴人，。雖然遠在千里，卻為你落下涓涓的淚水，遙寄著相思的感嘆。 不要再在原地自怨自艾，打點行裝，向西南方的遠方出吧!

行杜鵑路線？

好難講真係好難預測

93W起機先喎

咁心急
呢個唔一定叫康妮㗎，隨時叫玉兔

Jma都未命名 op jm9

港女吹

Show Blocked User - 順利邨冇忽順利

康妮郭

快點吹我